觀塘jj - 功樂道全封，康寧道塞爆

功樂道全條路封哂鋸一棵樹，唔好等Van, 行上去仲快

無人住功樂，收工封路無人屌

行秀雅道

功樂道咁多住宅封晒d人點出入？

行路上去，熱到仆街。唔知鋸完未。